謝謝你們用一生自由換取我們爭取自由的機會

唔好忘記兩位英雄同其他人犧牲所得到既嘢

唔好再期望外國會幫我哋

如果你係香港長大 有感情既請出黎支持

驚既出黎悼念都夠

淋奠

屌你老母

血債血償

哀兵必勝

7.1我要見到大家！

唔到正仆街